有冇識意大利文嘅巴打解釋下com乜star係咩意思

唔明

how are u

即係GANGNAM STYLE

Como esta?

西班牙文黎，意文個尾音係" sty e"

Come sta? 係 formal 嘅 'how are you?'
Informal 係 'Come stai?'
西班牙文係 ¿Cómo estás? / ¿Cómo está?